\section{Famille Hamilton \index[noms]{Hamilton, James Albert Edward} / Bingham \index[noms]{Bingham, Rosalind Cecilia Caroline}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I384_I385}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{James Albert Edward Hamilton \index[noms]{Hamilton, James Albert Edward}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1869}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de James Hamilton \index[noms]{Hamilton, James} \textit{[1838 - 1913]} et de Mary Anna Curzon-Howe \index[noms]{Curzon-Howe, Mary Anna} \textit{[1848 - 1929]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, James Hamilton \index[noms]{Hamilton, James} \textit{[1838]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1913}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 44 ans.
Sa m\`{e}re, Mary Anna Curzon-Howe \index[noms]{Curzon-Howe, Mary Anna} \textit{[1848]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1929}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 60 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1953}, \`{a} l'\^{a}ge de 84 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Rosalind Cecilia Caroline Bingham \index[noms]{Bingham, Rosalind Cecilia Caroline}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1869}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de George Bingham \index[noms]{Bingham, George} \textit{[1830 - 1914]} et de Cecilia Catherine Gordon-Lennox \index[noms]{Gordon-Lennox, Cecilia Catherine} \textit{[1838 - 1910]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Cecilia Catherine Gordon-Lennox \index[noms]{Gordon-Lennox, Cecilia Catherine} \textit{[1838]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1910}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 41 ans.
Son p\`{e}re, George Bingham \index[noms]{Bingham, George} \textit{[1830]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1914}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 45 ans.
Son \'{e}poux, James Albert Edward Hamilton \index[noms]{Hamilton, James Albert Edward} \textit{[1869]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1953}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 84 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1958}, \`{a} l'\^{a}ge de 89 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I384_I385.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Cynthia Elinor Beatrix Hamilton \index[noms]{Hamilton, Cynthia Elinor Beatrix} \textit{[1897 \footnote{.} - 1972 \footnote{.}]}, Katharine Seymour \index[noms]{Seymour, Katharine} \textit{[1900 \footnote{.}]} et James  \index[noms]{, James} \textit{[1904 \footnote{.} - 1979 \footnote{.}]}.
\clearpage
